［突發］［本地23條］本土民主前線不能分享及更新內容

國安法殺到，無一悻免

0524

0527

行動

行動2

行動3

行動4

網絡自由？ 中共統治底下 = 無

無Lihkg 無tg 但有黎明來到 老地方見

青年新政
一樣

香城黑警
一樣

連登準備熄燈

推

晴朗，光明頂就黎要封咪

中共已全面開戰

推

準備下一步行動

海洋公園關我撚事

已被滅聲

屌

計劃下一步行動
0524
0527

或者
今晚

Pish

推到有行動出黎
大撚獲過蒙面法

有幾多反共人士已經準備走佬？
黃之鋒、沈旭暉呢班都好危險

推到有行動出黎

心水ching

香港人 醒未？

香港獨立 之後既海洋公園就關我事

推1

VPN 左未？

轟到上去熱門未？

仲海洋公園

由佢地幻想

推2

推3

推4

朱閪伯格真係講一套做一套
呢頭係美國屌完支那
果頭就搞鳩本民前個fb page

推5

推6

推7

勇氣智慧也永不滅

推8

緊急行動

可能係police order

有議員都話

有行動應對未

Police state

殺到埋身 進能幸免

香港人醒未？
仲黃店抗爭

抗爭 係需要革命

VPN

參考過往蒙面法緊急集會

VPN AS ALWAYS

轟上熱門

Push

我覺得係咁啱死機/俾人ddos

齊圖

香港人醒未？

push

今晚01 報吹哂風立國安法

甴近平

唔係
facebook server出手

請準備好今晚會熄燈

A

街上抗爭

一國一制plz

各位來生再見

有冇諗過黃圈抗爭反而係其中一個加速23條嘅理由?
23條其中一樣，係沒收資產。
經濟抗爭，只能經濟打壓。

公園係掩飾

打壓唔需要理由
有本土意識萌生
就會有打壓

本身就企係中共果邊

得Fb?

咪撚再海洋公園

今晚打共犬

據悉凡政治page都收皮，post唔到嘢

本土民主前線
青年新政 - Youngspiration
北區連線
羅庭德 Jasper Law
岑敖暉 Lester Shum
李軒朗 Timothy Lee
鍾淬坤 Aaron Chung
加山傳播 DB Channel
健吾
No Stake 醫學生

TG: 大消物

準備愛國啦大家

準備到連登

DOWNLOAD VPN

唔好傻啦，成日屌人黃店抗爭，黃店抗爭有咩問題?

有問題中共就唔會日日講啦屌

唔理有無用 始終都係要出黎行一轉

黃店抗爭唔係唯一

哈
咁心急
下一步係拎晒香港庫房儲備？

0524

港共已經清緊庫房

0524
0527

黃子悅都出唔到po了

嚟囉 23條 驚你咩 唔洗做到成隻縮頭烏龜咁 咩港版國安

有排都未到沈旭暉

Down 左 vpn 未

我回覆嘅用意，係表達唔同意你貶抑黃色經濟圈作為抗爭手段。
僅此而已

呢個時候大家係咪要鬥快去銀行禁錢？唔知銀行頂唔頂得順呢

朱閪伯格

之峰出咗tweet，幫手推

美元

好撚癲

d人好中意將一條戰線講成全部
睇到悶

U trust it?

LM

Source: tg氣*巴打

0524 遊行

0527 全民反抗阻惡歌法

你認為參與黃店抗爭既手足有幾多會參與街頭抗爭

成班傻西 慢慢鬥黃鬥飽佢 我轉對家

推返我呢個post

ph

Fb is suck

果D人有無黃店抗爭都唔會出去街頭抗爭
會街頭抗爭既人 有無黃店都唔會影響到佢地出
根本無關係

好多page同個人account 都用唔到 只要有表憑 或者pro-democracy 都係

係囉邊有問題姐

當年共產黨食海底撈

食到國民黨走佬

事實係唔參與黃店抗爭都唔代表會參與街頭抗爭

屌嚟冇意思

真，隨時又ddos

孝仔 都係 仲有岑敖暉都係

黃店抗爭只係一個手段令到人地自覺參與左呢場革命

佢個回覆都九唔搭八

比陸大派圍攻

［信佢一成］FB 陳澍話係技術故障，唔係針對政治人物喎

之鋒出咗tweet，幫手推

用國家安全做理由叫facebook暫停相關人士帳戶
豬西跪得好撚快

無意屌鳩黃店抗爭，但唔該緊急時間行返主線

街頭抗爭本是笑話

攬炒咁快到

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

習近平死全家

信住先

共產黨你都好信

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

全世界都有人有事喎

今晚9點， 國安法

上年一定唔係笑話

pppp

推行動post

tui

要介紹埋邊個 vpn

坊間好多中資紅底 vpn

用錯後患無窮

負皮5毛死18代

行咩動？

準備熄燈啦大家準備好未

屎家軍
中共不恥呢啲下級招數
大大力打醒互相批鬥既人

快啲上twitter
唔講就真係冇機會講

肯用Twitter 未

點解唔係一宣布落實就全民起義

係咪要delete 連登acc?
點delete???

含晒

佢分部全部支那員工呀嘛

連登真係熄登嘅
轉現實聯絡/VPN

Chen

今晚9點睇定啲先

行動後續

推你